(Netflix) Dirty John 討論區

前排睇完you 轉頭netflix又上套痴線佬劇 本身以為故事套路應該差唔多 點知呢套劇個男主角痴線十倍 仲要係真人真事 睇完套劇忍唔住再係youtube睇埋女主角同佢個女嘅真人訪問

上網做左簡單research 發現套戲個男主角同堆女受害人係用返真名 睇埋女主角嘅真人訪問 原來劇入面好多劇情真係有發生過（本身以為某啲痴線劇情係編出黎）

成套劇得八集 每集嘅進展都好快 完全冇拖劇情 某啲位嘅懸疑氣氛仲要做得好好 鐘意睇痴線佬劇嘅呢套真係好值得睇 如果you值7/10 呢套值9/10

睇咗ok 開頭唔想睇 因為個女主角呀太真係好老吓

但個選角真係好似

條黐線佬嘅手法 同𠵱家啲左膠差不多 專搞人份工 唔直接恐嚇你 專去你做嘢嘅地方 暱名投訴你 迫你收手

開始睇 naomi watts 嘅 gypsy 越界 估唔到 Naomi 老咗咁多 有啲鏡頭執咗 還算幾靚 不過真係老

問題係佢呃到嘅個個都係有錢女人睇完套劇真係唔敢上網識人